其實我不想失去你這個朋友，其實我不想一刀兩斷

其實我不想失去你這個朋友，其實我不想一刀兩斷

怎麼我和你之間 兩個世界
再也沒有交接
如果告別 能不能再見

我們的照片 紀錄幸福到永遠
只是再幸福的畫面 只定格在一瞬間

8歳既時候認識你，22歳既我地結束咗呢段14年既友情
對唔住，其實我都唔想，好唔想
曾經我地無所不談
志趣相投
一齊去曬成個香港，約定一齊去旅行
係打風都吹唔甩既知己
但一直以黎，你對我既不尊重
我一直放係心裡
直到今日
一次又一次咁發現你背後咁害我、屈辱我
我都原諒，因為我重視呢段關係
不過今次仲要光明正大，我係你隔離既時候拎我瘡疤揭出黎比人知，同人講，前提下我事前冇得罪過你，如果我事前得罪咗你，我接受到你咁對我
其實我一直都想算
但當我拎呢件事同你講，你仲要講大話去掩飾仲要不斷講大話
好唔誠意咁道歉， 刪埋我ig
你得罪我，我都未刪我ig，未發脾氣
我對你好失望、好失望，對你既信任跌到去0
即使講其他野既時候，你比証明比我睇
我都相信唔到
一直仍住又係大話
就當係我小氣、氣量狹窄都好
我接受唔到咁冇誠意同勉強既道歉
再見。